[屯門撚入]唔講真係唔知，屯門工廠區入面都有間馬會

一直以為得杯渡嗰間

知

十年都唔會行一次入去

你唔係唔知呀

重有酒樓

工廠區入面有工廠添呀！
唔講真係唔知，哈哈哈
巴打呢排先搬入黎？

好鍾意去工廠大廈飯堂食飯

賽馬日不知幾多阿叔

15年前 星期6，7 跟過老豆去工廠區(好像星期6，7 無人係屋企)

果時都 吉得好嚴重
依家應該無咩工廠/轉哂型

好多工廠做嘅呀叔呀嬸係果度買架

不知幾旺 跑馬日附近又有大牌檔食

屌唔講唔知屯門原來有工廠區